[
    {
        "randomId": 197
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Nkiza ibyo bitoki bya so binsaba inyama",
            "option_1": "Inzuki",
            "option_2": "Ibabi by'ibibonobono",
            "option_3": "Inkombe z'uruzi",
            "option_4": "Ikiringiti",
            "correct_answer": "Ibabi by'ibibonobono"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Mpa umweru wanjye ngabire abana",
            "option_1": "Inyundo mu ruganda",
            "option_2": "Umurabyo",
            "option_3": "Amabere y'inkumi",
            "option_4": "Amata",
            "correct_answer": "Amata"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Byumve uhore",
            "option_1": "Ifaranga",
            "option_2": "Imigomdoro yibishyimbo",
            "option_3": "Umusuzi wa so",
            "option_4": "Akayira kajya mu kigega",
            "correct_answer": "Umusuzi wa so"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Dusetse tuzanduranya",
            "option_1": "Ubunyereri",
            "option_2": "Umuvuba",
            "option_3": "Ifaranga",
            "option_4": "Umuporisi",
            "correct_answer": "Umuporisi"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Tuvuye mo umwe ntitwarya",
            "option_1": "Umuturanyi mubi",
            "option_2": "Amashyiga (y'inyuma)",
            "option_3": "Amazi",
            "option_4": "Akarere ku nsina",
            "correct_answer": "Amashyiga (y'inyuma)"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Aka kagabo kahina so",
            "option_1": "Icyanzu, ubunyereri",
            "option_2": "Umusazi",
            "option_3": "Igikeri",
            "option_4": "Imirya y'inanga",
            "correct_answer": "Icyanzu, ubunyereri"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Mira isupu nkasiga inyama",
            "option_1": "Amatwi",
            "option_2": "Inyenyeri",
            "option_3": "Ibikongorwa by'ibisheke",
            "option_4": "Ifu",
            "correct_answer": "Ibikongorwa by'ibisheke"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Umusaza Sacyoya agendera ku kabando kamwe",
            "option_1": "Ubwayo bw'inka",
            "option_2": "Ingufuri hejuru y'isanduku",
            "option_3": "Igikoro",
            "option_4": "Igisenge",
            "correct_answer": "Igikoro"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Hari agate utakurira",
            "option_1": "Umunyereri",
            "option_2": "Amase",
            "option_3": "Umugore utwite",
            "option_4": "Urutara",
            "correct_answer": "Umunyereri"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Abana banjye ndabasasira ntibaryame",
            "option_1": "Ibitotsi",
            "option_2": "Ikawa",
            "option_3": "Ifu",
            "option_4": "Umuturanyi mubi",
            "correct_answer": "Ikawa"
        }
    }
]